男的卑鄙，女的犯賤

2019年01月24日

男的卑鄙，女的犯賤 - 李碧華

互聯網(互聯網)

大陸藝人吳秀波，自榮升「中國第一渣男」後，其「不主動、不拒絕、不負責」玩女金句傳誦一時，形象跌至谷底，新片（《情聖2》，多諷刺！）上映，掀起退票潮，代言之廣告下架，影視節目換人……看來損失慘重，以X億計。

吳惱恨小三陳女踢爆，疑議分手費由1,000萬再加至4,000萬之類，錄音兼報公安。陳女已出國養病，遭設局餌誘回來，即時被捕，控以破壞家庭曝光私隱之勒索罪，被關押在北京看守所候審，面臨十年以上有期徒刑。陳女父母公開哀求吳秀波撤銷指控，放女兒一條生路。吳妻卻發聲明「挺夫」，沒提及出軌，反控訴受威脅和恐嚇。這吳氏夫婦好毒！

怨不得男的卑鄙，小三也犯賤，陳女只屬七線演員，不出名但青春可人，她18歲已「跟」了吳老師，當小三足足7年，其間吳還有小四、小五……50歲的國民大叔真乃食家，出事了還靠公安和老婆解決。女的自投羅網充當玩物，還信有「補鑊金」？結果坐鑊甘，出獄時已變阿嬸。

上海一名42歲醫生，誘24歲女病人發展婚外情，她墮胎過一次，未幾又犯賤再度懷孕，把孩子生下來後，醫生擔心孽緣斷送事業和家庭，近日竟用棉被企圖焗死出生6日的BB……此名小三，還想到若他離婚，就差不多諒解了……

中國大陸盛產渣男賤女。

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
窗殺案誰是兇手？ (馮睎乾)

下一則
下一則
得來全不費功夫 (尊子)